就目前局勢黎講 究竟毛匪澤東 定 維尼射精平 癡線D?

毛匪澤東
最厲害點都贏總加速師維尼射精平

緊係東仔痴線d
平平係蠢咋

嘈咩撚
溝埋一齊做毛近平吖笨